今晚平安夜去倒數揮手區

農曆新年都黎緊啦狗仔 狗都要冬眠架咩 訓咗幾耐呀

認真咗？

好似係你